[反擊中聯辦5毛洗地] 成立一隊連登網軍，狂推有用文宣post上熱門

［自己論壇自己救］

召集一隊網軍

防止中聯辦五毛洗地

請大家入
Tg Channel link:

現況：

越來越多大眾市民，唔止係年青人，全部都用連登接收信息，但係好多人其實都係新手上路，唔識欣賞假膠，唔識分辨五毛。

近呢一個星期出現大量分化、假消息、引導性標題Post，洗走有意思嘅討論同埋721嘅宣傳。

此舉明顯為政府一洗太平地、控制輿論嘅手段，好多人已經多次呼籲，見到五毛Post就唔好回覆、負評上一頁。

但係唔知點解，好多人都係忍唔到手，又或者頭50個回覆全部都係五毛，所以無奈下就會俾啲垃圾Post上晒熱門。

解決方法：

成立一條網軍Channel，以投票嘅方式決定推某特定議題嘅Post。

請大家入
Tg Channel link:

力求達致以下三大成效：

1. 宣傳有意思嘅post，將佢哋推上熱門

例如721個post成日會朝早唔見咗，好需要大家嘅努力一齊推翻上去，依家政府擺到明就係好撚驚，所以一定要做好文宣。

唔一定係特定議題，但係如果有人有一啲有意義嘅提議，經大家投票決定之後，都可以幫佢哋推上熱門。

2. 解決引導性標題導致分化既post

例如今朝楊岳橋講既野，明明係啱大家心水，但係就因為引導性標題，加埋一開始嘅五毛回覆，令大部份人錯撳負評。

網軍可以用壓倒性正評，壓返轉頭，以正視聽。唔係話一定唔可以鬧泛民，希望大家係認清事實咁樣鬧，唔係標題黨，睇完標題同見負評多d就鬧。

3. 洗走啲垃圾戇鳩講埋啲廢話嘅熱門post

呢樣唔解釋了。睇下熱門幾多垃圾post.............而家又無曬721post

請大家入
Tg Channel link:

總之，一句講曬

以彼之道還施彼身

自己論壇自己救

全力推爆721

推

Pish

Push

入左，推！！

自推

叫admin開個行動台咪仲好

好諗頭

admin開行動台 都洗唔走d 垃圾post／ 分化post

草船借箭：連儂見到720海報，唔使撕嘅，直接用marker將0改做1

幫推

仲有bk香土

你唔中意就叫分化？

夠人可以幫佢地洗埋地 最緊要夠人

Tg Channel link:

721

721 721 721

起碼垃圾post admin會幫你搬去時事台

推推推 頂置

不停icon推post只會減低論壇既資訊質素

建議：
1）五毛post反駁主要論點就唔好回
2）花時間反駁，不如睇吓有咩有價值資料冇人post，自己貼上嚟
或對‘有用
價值’既議題有咩意見發表/回應吓
3）見到經常一切推廢post,引戰既，可能係分身，儲起一個名單俾admin捉分身

儘量唔好推垃圾post負評上一頁

push

後面果位唔好推我，唔該

推你推你

推
推到熱門收工

幫推plz

呢度論壇嚟，鳩推無討論咪仲衰，行動台算啦

我覺得目的係推有用post上熱門就收工

721 721 721 721

推唔郁

推主線任務主線任務

7.21港島見

721 去港島 721 去港島

笑撚死，連登仔成日反「熱普城」，但學埋犯民既手段、偷用碌撚既橋…

而家係針對熱普城咩？
講緊中聯辦，唔好對號入庭........

721去港島

Pushie

Pusheen

721 見

幾時反攻藍絲陣地

首先要夠人

721港島見

後面果位唔好推我唔該

pish

問題係
你點知入既唔係毛

推推